金鐘遊記

我見到金鐘地區遍地垃圾
我係到呼籲大家盡公民責任 自發去金鐘幫手清理垃圾同埋金鐘鼠患好似嚴重左
唔會汁垃圾都俾人拉呀嘛
利申 十分支持有公平責任既警察